.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [opções]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Buscar metadados do livro de fontes on\-line. Você deve especificar
pelo menos um de título, autores ou ISBN.
.sp
Sempre que você for passar argumentos para \fBfetch\-ebook\-metadata\fP que possuem espaços em branco, coloque o argumento dentro de aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Especifique o nome de um plugin de download de metadados para usar. Por padrão, todos os plugins de metadados serão usados. Pode ser especificado várias vezes para vários plugins. Todos os nomes de plugin: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Autor(es) do(s) livro(s)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Especifique um nome de arquivo. A capa, se disponível, será salva com este nome. Sem esta opção, nenhuma capa será baixada.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier, \-I
Identificadores como ASIN/goodreads id, etc. Pode ser especificado múltiplas vezes para múltiplos identificadores. Por exemplo:\fI\%\-\-identifier\fP asin:B0082BAJA0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
ISBN do Livro
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Saída de metadados em formato OPF em vez de texto legível humano.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Tempo de inatividade em segundos. O padrão é 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Título do livro
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Imprimir o registro para o console (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
